午。

[行動po]香港人日程表更新

好多蔥好正
無肉?

蔥油炒麵

冇

很好食 有乾蔥

最愛油麵

這是福麵也好吃

多蔥先香

切乾蔥切到我流哂眼淚

我都會 直程擘唔開眼

小婢眼拙

岩岩剪左 叫老豆煮比我食

[sosad好好笑 小婢

切。。。

你屋企乜都有種

面太淋不好吃

Yummy

不算淋的

is very

洗腳婢🥺

很甜